呢排好多人跳樓 我變得好敏感 好容易喊

以前連登可能係一個抑鬱症病人嘅舒壓地方
全部都係玩下玩下 睇完真係好舒壓
依家全部討論政治 我都明白依家係關乎香港存亡
但係睇耐咗真係會有種壓力感

所以如果控制唔到自己情緒嘅或者本身諗嘢負面嘅可以休息下 少上連登

建議你抑鬱底就唔好上咁多連登

唔好再上連登，冷靜下先
唔需要搞到咁悲壯

想放負嘅朋友 可以whatsapp或者打電話 97350779

ig都唔好用啦，去遊下車河，睇下風景
你而家都放暑假啦，中學生。遠離下ig fb 連登先

唔用SNS一排，食啲中意食既野，去行下睇吓書睇吓戲，慢慢消化自己的感受，等無咁易被影響了之後先上番SNS
Take care

我都係

其實我都一樣
你鍾唔鍾意睇漫畫？
又或者搵套劇煲下
放低所有社交平台一兩日
真係會有幫助

好似唔用ig fb 會好唔習慣

me too

呢個世界好多人成日用自己把尺去度人
好撚19

有抑鬱症狀，盡快搵社工傾下

離隊休息下先啦，我地一直係到

佢得姐，我唔得呀。。。

所以咪話好多人好撚19囉
我最憎

抽離唔到
唔睇一日連登 新聞會好唔慣